咩係工程？

笑4！

無生活！

工程犬！

注！

Fresh grad 們！咪撚做工程！

唔好做contractor!

做sub仔！

又返工

累！

無限OT

放假！